國民黨：到底蔡政府庇護多少反送中暴力份子來台？

國民黨立場其實好明顯，畀佢地贏到手足就麻煩，大家識台灣朋友就要幫幫手。
香港有所謂同路人既「國粉」、「韓粉」，唔該醒一醒。

國民黨批林靜儀叛國說 問蔡庇護多少反送中「暴力份子」來台
發布 2020.01.03 | 19:03

就民進黨立委林靜儀日前受訪稱「支持統一就是叛國」而引發爭議。國民黨今（3日）晚發出聲明，要求總統蔡英文釐清說法。但國民黨聲明也提到，「要求蔡英文政府說明到底已經庇護多少反送中暴力份子來台。｣

國民黨聲明表示，針對蔡英文陣營發言人林靜儀接受《德國之聲》專訪指稱「主張統一恐構成叛國」，國民黨感謝德國之聲客觀、中立的報導和分析評論，讓台灣民眾了解民進黨對於憲法、兩岸關係以及台灣前途的看法。

國民黨聲明強調，敬告國人同胞和國際社會，國民黨尊憲、行憲、守憲不變； 國民黨尊重最大多數民意維持現狀的主張，堅決反對推動台獨，且不會以各種華麗的語言，包裝違反多數民意的行為； 國民黨主張和平、對等、尊嚴的兩岸關係，追求雙方互惠、互利，不會危害區域的安全與繁榮。

國民黨也提到，由於兩岸所有官方溝通管道中斷，｢國共平台」是目前兩岸僅存的主要溝通管道，旨在保障中國台商、台生和中配的權益；國民黨要求蔡英文政府尊重人權，保障民眾言論自由，不會因為主張統一或主張台獨而遭到雙重標準的對待。蔡英文政府應該要釐清「主張統一，就是叛國」的說法。

國民黨聲明最後還要求，蔡英文政府得說明到底已經庇護多少反送中暴力份子來台，對其做出何種政治承諾；這些暴力份子還是不是香港人？或是來台灣當難民？蔡英文政府應該出來說清楚，講明白。

國民黨副發言人黃心華受訪表示，針對香港反送中，國民黨尊重香港民眾爭取上街表達訴求的權益，但反對縱火、綁鐵刺等有過激暴力行為的暴徒。

dklm,國民黨班賤種係咪唔記得香港台灣係無引渡

好過批奶共份子來台

到底台灣變埋幾多叛國份子

逾期居留可以遣返

打電話畀你台灣朋友（係歐美就可能遲左，香港都OK，最好佢正身處台灣），一票都不能少。

屌你成個國民黨都係難民黨

要不停出入境

國共合作

暴乜撚嘢力

佢落唔腳點生活？我當每三個月搭飛機去第三國再去台灣，但咁點可以維持？大家係想佢地可以真正定落黎生活！佢地要事業、學業！
所以真係好需要贏！

偷渡嗰班點出境

國民黨唔清黨不如摺埋算

畀韓國瑜、吳斯懷贏到，仲有得清黨？

國民黨滅黨啦屌

早期去既應該未被人周到

唔明點解有香港人會對國民黨有幻想
「中華民國」同你有親？

香港有國粉、韓粉呢下其實好得人驚

笑咩呀，你國民黨d人祖先都係走難黎庇護
個個都係暴力分子黎，有黑社會又有白色恐怖分子

國民黨不如改名叫埋共產黨算啦

例如黃毓民
不過老一代仲有大中華思想都算情有可願

但後生個d就真係純粹係無知
可能歷史堂聽講過國民黨係中共「對家」
就中個頭埋去